《金秘書為何那樣》朴敘俊不夠英俊？

由朴敘俊、朴敏英、李泰煥主演的浪漫喜劇《金秘書為何那樣》最近熱播，同名原著漫畫在當地曾錄得五千萬瀏覽量，人氣甚高。朴敏英神還原漫畫角色，被讚跟倒模一樣，相反有人指朴敘俊不夠資格演自戀的男主角？到底怎麼回事？

劇中，朴敘俊飾演的集團副會長李英俊，被父母寵得如珠如寶，性格唯我獨尊又自戀，平常不讓女性「埋身」的原因居然是「覺得將自己給出去太可惜」，心裏只有自己和工作。他的秘書金微笑（朴敏英飾）在身邊工作九年，步伐跟想法合拍得天衣無縫，很多時不用說話金秘書就能「自動波」，是個百分之二百能力出眾的得力助手。但一天金秘書要辭職了！英俊千方百計留住金秘書，更不惜「犧牲」自己「允許」金秘書跟自己拍拖，讓金秘書感到無語又好笑，充滿喜感的浪漫愛情故事就此展開。

點解韓劇改親d名都咁柒
咩經常請吃飯的漂亮姐姐

點為之英俊
未睇過漫畫 覺得佢做得幾好

反而做佢呀哥個個 細佢地好多年 仲要oppa 又兄咁 好怪
朴叙俊搞笑角色其實真係真心好笑 唔係你搵邊個個樣睇得又搞笑

池昌旭

三流之路一流

朴敏英

好睇

朴敘俊做得好好喎

朴敏英又整多次

睇左4集冇動力再睇落去
同現實落差太大